香港得2個名人 有先見之明 唔駛受到制裁

李澤階 陳啟宗

如果你話有一個人成世都無行錯過路
我一定唔信 除非佢係李嘉誠